[侵侵???] 美國8月貿赤擴至532億美元 大豆出口挫28%

美國商務部公布，8月份貿易赤字擴大6.4%，由7月份的500億美元增至532億美元，創半年新高，但略低過市場預期536億元。

期內整體出口跌0.8%至2,094.3億美元，當中大豆出口減少28%至25.8億美元，而整體入口則增加0.6%至2,626.7億美元，至於8月份對華貿赤達破紀錄386億美元。

證明 美國係入口>出口

贏哂 唔驚啦

中國呢

個個都趕加稅前入貨丫嘛

輸啦